今日有份私了嘅手足 tg請儘快schedule message

Telegram又有新野玩，震驚14 億人，怕發夢醒唔返既一定要知

今日大量手足露全相

請儘快照以上方法schedule message比信任嘅朋友

就算你地出咗事 我地都起碼知道 再諗辦法幫你

雖然我地係合法自衛 但班popo都一定照針你地黎拉

pysh

p

ppp

咪撚再嚇鳩手足得唔得
啲狗邊有咁勁靠幾條片上門拉人

掉左啲衫冇事啦
私了手足唔撚好驚
下次更多人會一齊私了

唔係嚇 係想佢地多一份保障

你咁樣咪就係嚇撚到下次冇人敢私了
事實就係肯郁手既手足係目前最撚安全

唔駛理佢 明明tg有個咁優秀嘅功能 點解唔用

push

咩邏輯 點解追求多一份無代價嘅保障會嚇到人唔敢私了？

定還是你怕真係有手足咁樣比人上門拉 然後爆咗出黎 然後嚇到大家唔敢私了？

咁你認為 手足比人無聲無息滅聲時 大家可以知道 定同 大家有膽繼續私了 邊樣重要？

同埋你又知琴日有份私了嘅手足最安全？

你不如話火魔法師最撚安全？

冇錯
啲狗根本查唔撚到
佢地拉到人既方法得兩個
現場拉同抄牌後上門拉